[TG谷] 三四十歲吹水台

在家抗疫on99？不如入谷搵人一齊9up

如果你大概三四十歲，自問吹得又有少少賤咀但又好有愛的話，歡迎入嚟一齊鳩吹。

先指聲明：唔會個個人都收，煩膠/真厹及娘娘，玻璃心請回。

有意者請先入channel，谷admin會儘快同你聯絡